有乜計可以一邊游水一邊聽歌?

如題

防水無線耳機

叫隔離線游緊條友唱比你聽

買個藍牙喇叭係隔離播歌

叫泳池個PA 系統就你黎播歌

背泳自己唱

咁個電話咪唔可以離太遠，即係要跟落水？

智能手錶 Apple Watch etc.
我都係咁

私人泳池 任播都得
貼地啲就防水耳機

留名

Sony 有防水耳機

自己唱

一路游，一路唱歌比自已聽

帶埋個喇吧去游

有防水耳機，不過D聲唔會靚

有冇咁撚熱愛音樂
你估你係周杰倫啊

利申:一樣搵緊

推

骨導耳機lor